突發！美國太平洋艦隊司令：支那9敵意越過中線 美軍即可開火

快D打啦

快啦屌

打未呀屌你老母

我死唔信啦，希望中國可以測試下美國底線

f5f5f5f5

我係領導人就試吓由中國填海填到台灣啦，
無海峽, 無中線。
邊輪到你小美國說三道四

講到咁行
支那解放軍唔刻意越過中線真係冇撚晒面

殺呀! 殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸!!!!!

點解仲唔打？
打得多加速中共滅亡
以後唔使煩

突發！

美1950年劃下台海中線…解放軍「有敵意」跨越 美戰機可迎戰開火

ON9 fake news標題黨 拉

屌標題黨

如果填到既話

突發！
美1950年劃下台海中線…解放軍「有敵意」跨越 美戰機可迎戰開火

ON9 fake news標題黨 拉

屌咁撚耐前既司令 係咪玩野

失左效

個新聞係22號

我就唔信美帝咁夠薑喇，支持支那出兵！

唔好再氹我開心啦，打就打啦男人老狗

鬼知你有無越界咩
一陣支那打飛機話越左
美軍又話差小小先越
咪又係響到9up

環保少女咬死你how dare u

支拿今日做乜唔越過中線呀喂 點可以比美帝嚇唬架

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

大陸呢次捉蟲，自己話無中線，即系美軍一發現大陸軍機起飛就可以開火．

再唔信美仔會幫，共軍可以試下過

試吓囉
又唔使死嘅
死啲兵仔咋嘛

兩邊鬥口交

成日話美帝美帝
你估你哋真係帝？
咱们习大帝遲啲收復美國
稱霸宇宙
整個大陽系都係中国的
一點也不能少

2邊互含

fake news?

技術性調整炸唔洗驚呀習仔

FAKE NEWS 拉！

繼續偷台灣海沙黎填

中國開戰啦，自己領土越唔越過都要聽美國支笛？

軍建開

engaging

咁爆

支持中過越過中線，give them some colour to see see

樓主特登放fake news， 拉

既然台灣係中國不可分離嘅一部份，咁點解解放軍軍機唔喺台灣降落？

侵侵：我癲起上嚟自己都驚咗自己